點解d廢老咁鐘意巴士剪指甲

仆你個街 剪到啪啪聲 d指甲碎飛到周圍係